裝濾水器一問

屋企用 (住公屋) 想問 見到DXXXXXX牌子做緊減價 買D-CP203+BTU&FRC 雙濾芯 減氟 同普通BTU會唔會差好遠 因為會直接飲用 想問買膠製外殼會唔會好易爛同老化!! 但驚買不銹鋼會老化

3M啦

Push

之前問過sales,膠係3年左右貨仔

其實你講邊PART?
不鏽鋼會生鏽
膠未老化就到期要換

用緊3M